一人一句用球星名改歌詞( 拋磚引玉)

看看威風卡卡他的雙腳很似摩打

杜奧巴 很想去捕足他